[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #144 個個都唔開POST

有關亞服KR 3會G會GG會合拼一事公投

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

你地3星專升4星係點升

我連就快爆post都唔知

G巴好波

專武/專寶/裝備升星方法
無論升專武/專寶還是裝備，均需要食自己才能升星，目前並無萬突這類道具

Source：

簡單來說：

0上1 = 食0星 = 100%成功

1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

我都係
真係唔係有心唔開POST

Theo T5夠你打龍啦，不過要睇埋會唔會同其他巴打撞
獸奶可以上埋T3
光法可以唔使升T

開隊新隊練
蛋妹(T5)
飛刀(T5)
膠(T3-T5)
Frey(T3-T5)

夢巴見你頭先有75BD訓位 仲有冇

70訓唔訓 另一個巴打走左

都訓

鈴巴個公會d人走曬既

你id係咩

廢薯留名

呢件死人野起碼用咗我廿幾30張洗屬券都無crit.dmg

湯巴有新嘢比你玩

有無爸打帶台伏70BD？

拎完一千石又可以掛返機

屌 專武合星失敗 射左張專武券落海

30張都洗唔到其實自歐

大家都多麼痛的領悟

岩岩5星卷揀左Nyx 但得0星專
好似有d衝動

我當初都係咁

0星專玩唔玩到落去

3星專起步

隻game真係好良心
今日又送1000紅

唔係1800咩

好似台服限定

Nyx

nyx苦主表示

我而家都想碎撚左把3星專佢
冇撚用

湯巴我搞掂啦仲打唔打

【這裡可以線上兌換序號唷】

【輸入序號，共3組，3組都輸入共1000紅寶石】
達成300人-555ruby555
達成500人-300kingsR
達成1000人-goddess1000

Nani?

亞服就黎變孤兒仔

屌我都係

又台服？

亞服好似唔用得

乜撚都係台伏

碎左又好蝕 垃圾驚

韓服更新先
台服送石
其他服放置Play
V社好波

屌你老母真係抵我唔課

做生意既野你識條鐵

佢最佛個時你都冇課啦

佛心公司

有，我買過月卡同佢2萬定3萬石個pack

佢應該要出個系統比人專武換專武

有呀, 4換1

而家咪俾你4換1

你就想, 咁佢點迫你抽卡呀?

3星專至得個850碎好似

應該2換1啦屌佢老母 專武咁鳩難抽

歐洲人出黎閃盲你啊

應該cuw 4換1

但真係幾型

單抽中左公會妹UT
但睇youtube睇左幾條片D人都係用龍幣個個寶物
同埋而家溝緊格甩底
應該有耐都未溝到公會妹
碎左佢定放係到封塵好

theo至叫型喎
睇黎洋介巴又有知音啦

封塵先啦
反正UT咁易有

cuw 4換1 自選cuw

反而覺得Theo唔型 男盾同Nyx仲型

Nyx傻西黎

諗住碎佢把1星專

過左3次cr hell
之後再打就打唔贏
到底邊個設計呢個CR咁天才
難打成咁都係第一次見

幾時Carry我

冇能力
用返同樣既隊打唔贏

洋介巴你停咗

想問下光法T5 左
有冇推薦點邊幾招?

NYX係垃圾係廢物, 但我係佢老公

其實玩下玩下就有
不過係一堆唔用嘅專

唔係老婆咩

無呀? 我仲睇左睇係正常活動中

頭先停咗，好耐，我一講你就好返

老公同老公之間唔洗分公乸既

主次要分明
地位要分清

我見到個nox無問題 有搞過個nox我會講啦
佢停左係邊度?

BID嘢嗰度
等足40秒都無BID，之後Lobby見你係仲係bid嘢嗰個畫面度

咁奇怪?

攻定受呀

重點黎啦

我就係見等咗陣你都仲卡緊所以先係Post度講聲你停咗，唔好意思

Kara打PVP用嚟做CC又幾爽

both

光法+Kara?

輪住做

台伏有冇人打BD70 Macro 輪裝

kara做cc ?

kara 係台服pvp我諗都幾無解暫時

係
只要對面冇LEO
開場Kara春水一炮暈開佢地全隊
光法放3技
幾乎完場

重點要你光法夠高星專同痛先

KARA招1技射到人地啲後排勁遠

你望下係咪又停咗，我見無準備

老老實實我覺得兩個男人未必一定玩菊玩既
就算真係玩都可以一人一次

支春水要幾星

真係咁
原來佢係唔夠AP, 叫我食蛋

一開場要兩粒MP

2星春水先1珠
要5星?

當我冇問過

我有3星春水, 一開始係1珠多少少

2星開場射1-2下都夠
只不過3-4星會快好多咁解

湯巴你關左RAID?

用修練換果張專武卷換左俾射lin 終於有專武用

彈到咁遠

有時係server問題 我手動撳佢都無反應

新戰評價如何?岩岩抽到佢既uw

台伏有冇活躍公會收人

巴打有一隻t5未？

有

佢個server

申lihkgg 每星期幫手消 1萬8體左右就得

申請Lihkgg 吧，佢地好有野心，現在只要有一隻Ｔ５一星期消20000體即可加入

野心

稱霸台服

求新戰評價

有待開發

垃圾到不得了

講到要稱霸武林咁

爆左人

想問下光法T5 左
有冇推薦點邊招?

仲諗住有某啲地方用得著

G會の野望

等我5分鐘

係恆心

可以了

youtube有片
打wb2
1星uw唔夠用龍武既Gladi高攻
仲要係超低攻加手動

申左 id 棋王

但新女槍要手動先勁?

好似auto都唔差得去邊
利申: 我冇

今次好似人人都傾新戰同kara
無人傾殺生院

研究緊
聽日用嚟打PVP

刷7-2，1星專THEO DPS同3星專光法差唔多

光法刷7圖落少少防穿
會差好遠

賤巴點解你隻隻新角都有

其實Theo點樣先發動到+5 暗果個被動, 好似好難做到滿魔, 一定要手動等到滿魔再放技?

夠攻速就得

冇男人

機械女有沒評價

建議手動
當做CC角幾好
做DPS要好高星UW同埋夾回魔角
但係打WB應該比唔上吸血鬼

轉換形態幾有趣
而且第2形態免疫CC
有待開發

仲有，唔擅長群體戰

Siege Mode如果被Leo清左個cc immune再silence會唔會迫住轉mode?

未試過
同我對戰試下

開緊game

其實我用左6000石買skin係咪不智？
除左刷首抽用左2500石抽之後都未試過10連

你帶1坦+LEO
我帶1坦+KARA

開左game

10連比較不智 除非你係歐洲定居

係清唔到嘅

咁OP既

清唔到嘅CC免疫
好似唔錯

咁樣打PVP好屈喎
完全cc immune

有冇人打70冰龍?

我暫時淨係見過你一個有t5 sonia

我呢家都見到有

通常打得冰龍都係打比廢老同SONIA

正解，上次活動用晒啲5萬石(0課儲咗半年以上，上上次5萬石活動用咗3萬得返2萬開始儲)
開咗800包+十幾塊Skin+一隻英，爽撚到
玩到依家都未試過2500石抽10連
如果你0課或者唔係課得多嘅，每個月有3-4張10連卷入手，儲嗰啲卷儲到有你想玩嘅英/UP/抽抽活動先抽都唔遲

洋介巴我彈咗

蛋妹幾時開始可以當補位？
想換左獸人落黎 換蛋妹上去

LIHKG 有位
歡迎長玩巴打

剛剛見到~

想問點打T
Theo打T1試練比隻野秒咁滯

ccccccccccccccccccccc

自從我加倍抽左2萬鑽得5通專
就知道我係非州唔會走得甩

有冇人知而家double好感度 媾女一晚可以加幾多 冇留意

13幾
我係咁你唔知你地係唔係

T7 3公廁屬加最大生值既裝值唔值得投資？

差131媾到 如果係咁就好 今晚有得玩弄miruru

湯巴仲打唔打? 不過我仲有半個鐘就要出門口

仲打唔打?

咁下次

睇你? 我一陣有親戚生日要出門食飯

好 多謝湯巴CARRY

謝洋介巴Carry

買左Kara黎玩，專武抽極都冇(30抽淨中大肌肌UT
用住公廁專，換左Mode之後射得好爽

Jane+Theo+Kara+Annette

邊3公廁屬先

功/爆傷/攻速

我覺得crit 重要過crit dmg

呢個情況我估淨係適用係物隊到？
魔隊攻速咁慢應該效果無咁好

直播序號拿寶石
goddess1000
555ruby555
300KingsR

想問個蠢問題 點樣係一個星期內上到T5
跟quest做 打埋覺醒塔 點樣有15粒無限石 仲要唔計有個quest要3隻英雄突破…

攻速會影響出技速度，有時候仲重要過ATK

課金 或者用鑽加速製作

追post見到有巴打話0課都可以一星期T5 所以先好奇想問下

照道理係唔得

兩個覺醒塔就差唔多？ 有冇用碎石整片？

wb2隊啲total dmg好浮動，由7百幾億去到88x億
想知點樣可以打得穩定啲

有…但打到15,6層就打唔贏

無限石包淨係買得3次？要等幾耐先會reset

其實你預2星期會好d

1星期要有大佬帶埋7HELL會多2粒

得
歐洲運爆發
首抽嗰陣
除咗專武之外
全部都係無限石+高級材料咪得囉

係咪得先
利申 未試過

多謝解答

有冇人打70冰龍 台伏

畀夢巴句(有人玩嘅一星期點都有隻T5)洗咗腦
以為台服真係咁易

有人帶就易

有人帶玩咩game都易嫁啦 無討論價值

我諗係第一隻有quest啲reward快啲啫，同埋佢個句唔係因為佢要有一隻T5做入會條件先咁講咩

獸人80

你講推圖定wb?

好多人冇人帶冇課金一星期都有T5,台服送咁多素材，跟住任務做絕對唔難，有素材就做無限晶元，但真係唔可以投資錯，如果隻隻都升到T2,T3既話我都唔得啦

What not both?

無課頭一個禮拜連7圖都推唔到

T5連專
否則都係垃圾

推圖夠補既話有乜所謂，wb1你兩隻都會落（或者你有may姐咪換走獸補），wb2你認為死唔去咪試下拎走獸補
利申純粹廢薯意見，不代表正確

我個會入面真係有唔少巴打一星期 無課過突破素材就已經t5

亞服果陣係用月嚟計卡7圖呀，我玩咗3-4個月先過到7easy，你地有晒攻略快咗好撚多啦

終於爆機

2百萬

零課黎講 應唔應該用龍幣換全套t5?
6 normal都卡卡地

你本身著緊t5定咩？

唔好買T7就無乜所謂，反正以後你刷到T7/T8都成萬幣一場，刷到返嚟嘅嘢無乜所謂

你喜歡既 一開始都得

唔應該，刷經升lv等級壓制

淨係seline有專武同2件卷換既自選屬t5 其他都係亂著推圖打到既裝

thx 咁都係換幾件俾dps著住先

夠唔夠你每人買一套？
我都覺得可以買左先 坦同dps 優先

刷70BD刷到開始悶
刷左4日都未有件4屬既甲

好慢....每晚開hot time 3粒鐘都刷唔到1lv

唔夠啦 仲係打緊5x龍 一次得2-300

4日算得係咩 湯巴洗50隻3屬耳環都未有一隻4屬

明顯打錯關

其實玩得咁快 都唔知係咪好事黎

你d 英幾lv？ 我一陣夜d 帶你打一陣龍刷裝？

要打咩 刷緊6-5normal

64 好呀

幫朋友問 5星卷換蛋妹定兔仔好？

有冇每日開hotime打討伐經關？

King's Raid Daily Coupon Event!

<Today's Coupon>

vespagife47s5x13

* Please input the coupon code via the website below!

* Daily Coupon Info
- Once you claim the code, you must you within the day.
- Unused coupons cannot be reclaimed.

緊係有

留個id 你加我好友 Dreema

兔仔

加左 id: ho
你幾點得？我係街 夜少少先番去

2m gold

值1500石架

咁俾1500石我好過

D錢已經多到用唔哂

9－10 點掛？

300kingsr
555ruby555
goddess1000
入左未?

真係多撚謝VE$PA

申左LIHKG ID : Diujaga
TG: hopkjjj

見到有tg 第一眼以為申左lihkgg

我想佢俾30粒花花石我

我想佢refund

日服我0課果陣一星期內跟任務做t5左男主黎pvp，一星期一定得如果你目的只係t5一隻既話

勾起大家日服傷心事

有巴打都話淨係課月卡同少少package都有幾把5星專添

搵唔到你tg 喎

其實係邊個我唔記得左

加一

LV10公會,公會技exp up 15%, 錢up 6%, 歡迎30lv以上巴打加入,請不要棄game.

個個都話課少少架啦

隻game唔課襟玩過課

肯肯定係除褲巴

好 就10點

依樣真

你哋1隊80lv之後點升第二隊？

點解隻新英伽司 吸血吸得咁少
明明已經25%吸血 打怪普攻吸得果幾千

一開始係nga睇左篇文
個樓主講得好清楚話隻game要拖長黎玩
課金用鑽要等活動
微課會玩得舒服d
但唔係大課掉幾萬唔會睇到大分別

語無倫次
佢係宣傳緊定咩

佢好似吸血唔會受影響
姐係吸血屬對佢冇用
好似係
同crow攻速唔受影響一樣

個掛都幾廢 龍都打唔到

召喚M巴現身說法

唔係唔打 係唔敢打

咁就真係食屎 開AUTO成日比王打死

佢把專武招技先會吸血
想吸血，5星專先講啦

唔睇自己隻角色技能係咩
點搞呀ching

唔想深入了解男人都正常嘅

真係無望清楚 睇黎可以放棄隻英

其實咩手機驚課金越多都係越快棄
課金純粹係用錢買時間 到你全部升爆哂你就無野做

蛋同獸奶都T1 咁升邊個先?
蛋要快D上T5 但獸奶T2有CRIT AURA

Asia服 有無巴打刷77-79 BD?

我OK
不過我掛住機落街買嘢

無問題呀

你咩名

ÖPüffïnÖ 開marco先
-1

me

好賤巴開？ 我ok喇

我重開GAME

休閒玩家依家先一隻80

唔見你開場

有冇人得閒帶打CR? 咩難度都未打

已開

日服邪巴個公會仲有無位

連WB2都打唔死

easy同normal一個人都夠打
係hard唔得

Hard入去即被秒
求解

你一個人打
呢隻boss用近戰打好D

3會巴絲仲有無未清公會卷嘅?填咗表一陣2:00收佢皮

街場

亞服少咗咁多課長玩

仲未打

但係wb最後一日個血量係計頭5日打左幾多傷計出黎
冇理由會打唔死
一係就準備ch8整高左血量

3%
遲D先打

就出T8 裝..咁而家使唔使繼續刷T7 BD ?

有冇bd訓

我都係打街場
有龍女同柱叔會易打好多

lihkgg g會暫時得返最後一個位 邁向突破30人了
有一隻t5 又有興趣一齊沖game既巴打可以留id +自申
星期日之後就會改入會要求 謝謝～

好賤巴 彈左

你地打住先
唔使理我

湯巴,想問下你THEO T5 PERK應該簡乜

而家咁樣樣卡關, 打唔到任務7-9普通, 應該繼續farm 1-8升lv, 定抱大腿打T7 BD

Asia肥 bd 80-1

光暗

肥仔巴入黎打住先

跟呢個得唔得

哇屌
perfect左係邊

呢條友好伏 唔好睇

上次睇佢sonia點到成pat屎咁

等我仲信佢,咁前面幾行點簡好

我就咁睇個screenshot已經冇眼睇

打緊wb等陣

肥仔巴咩名？

TanyaBB世界第一

有冇咩網站可以睇每隻角點點？
我啲角全部9點

加得

sameee

去亞服睇challenger入面佢地點樣點

Theo 我冇點暗，auto 觸發唔到 可能我攻速未盡

我點T1 攻 HP
T2 暴擊
S2 加傷 S4 加傷
T5 光

我隻排骨得T1 ，CAP S巴個點法你睇睇，第1頁PVE/WB 第2頁PVP

出事

卡loading

WOW,唔該曬湯巴

不過每個人點法又會有唔同，無固定對與錯，建議你參考下其他大佬點法

有冇得再+

我可以了巴打

你留個tg 好冇？唔該

++

請問黑龍 & H黑龍有咩分別

另一位巴打斷左

HARD龍難好多同埋淨係會跌附魔卷

湯巴Theo 攻速幾多先夠回魔快到開到t5 dark

有冇位訓

多謝解答~~

【情報】輸入序號送鑽了!!

300kingsr
555ruby555
goddess1000

共1000鑽 到啥時為止? 不知道@@ 快就是了

突然間又唔係好想打

瞓咗冇睇
今日個code係咩

唔好問

4件龍裝都有攻速應該開到

係咪要升爆先？我都係件件有（除左UT 死都唔出）但從來唔觸發

你試下唔用ut應該ok

升爆緊係最好

點解日服LOH排極都搵唔到人

想請問下咁多位ching 旦妹點配裝?

冇咁多人有12隻英/冇人玩

4攻

LOH邊幾樣野係必換?

尋日難得追post有巴打講LOH有電腦嘅
Btw辣殺驚無人玩

loh都有電腦

CR連房都冇
不如台日亞合拼啦

商店 上古符石300萬你地會唔會買

我會

日服LOH無問題、掛左成晩

會

拉到最底UT碎200
其他是但

其實多數都係AUTO
我見S巴用全隊公會套四公廁屬都無乜問題
專3ATK

wb仲有2%又無人打

慘

LOH d野幾耐reset一次？？

我依家係p2-d2附近 個個禮拜所有野都換到

逢星期一

一星期

係咪因為我太早打左上去, 而家3870分所以排唔到人

定講緊用macro 掛嗰啲？
基本上都算電腦

似個個等尾刀

婚紗epis真係好撚正

好SM

你本身拎咗6王index未？

綁住對奶

就係未

ok咁我下次再申

麻煩亞服3會巴絲清清卷，小弟填咗表2點清尾王

啱啱申王尾下星期既一王，時間我求其填住先，因為唔知星期一朝早咩情況

新英邊隻好用

買左

應該kara>大波妹>大波佬

300kingsr
555ruby555
goddess1000

拎紅寶code

買埋右

見到就嬲

係咪得台伏有

Why

是

得台伏有得拎，當其他ser啲人死既

睇緊玩邊隻奶好
呢邊就龍女地底泥
台仔果邊就個個推龍女

其實係湯巴推到佢變地底泥
而家幾勁

如果你要升既話我會推介你升咗rephy先

宜家係某d關你冇龍女就打唔到
例如今次個cr

湯巴就係想你哋個個唔練
等佢carry

如果REPHY同獸奶比呢?

用緊隻大奶無專武好似唔係好夠補
手持張5星捲諗緊換隻補定換蛋妹好
獸人太樣衰不作考慮

我係inn見唔到龍女
如果唔係我一定升

唔怪得睇到r哂頭
睇完呢邊攻略諗住龍女最廢果隻黎
去巴哈望又個個都話用龍女

rephy 推圖 pvp 同cr, 獸人就推圖 wb 好少人拎嚟pvp但係唔係無既

龍女唔係廢既不過新手前期唔一定升佢先咁囉

你想萬用既就升rephy個d先
宜家我地亞服萬用野升完所以要升特殊用既

而家用緊大奶但想轉其他

roi係咪要5星專先勁
定0星專都高輸出

大奶咁勁
又大奶
咁都唔用

低星都ok
高星就屈機

好
咁下個目標係整roi同烏人

而家T1無UW無UT好似唔夠奶

其實都係隻坦要回血
係咪隻坦唔夠坦

都係 得T1 SONIA

Frey啲Skin靚到
雖然而家用緊隻旗袍毒奶都唔差

直頭屈鳩機 屈機到唔係佢俾人nerf 係其他英被nerf

冰龍3攻好撚多 不過打極有血就有埋攻

親生仔

洗屬幫到你(當年洗盾洗咗3000石都唔出，最後一週年揀咗個T6自選4屬再將佢升上T7五星 )

當個個都覺得roi op既時候 上幾個patch ve$pa再buff多次

我升咗兩件 另外兩件係原生3屬洗出嚟

要多謝練爸無玩就真
玩咩Nerf咩，明燈練

又講黑歷史

大刀大刀咁nerf

唔洗俾面我 我已經接受左現實

能力嚟

黎緊會升kara既手足們自己睇路

有升上3星專既英都俾人nerf到咁
唔敢想像我5星完ve$pa會點nerf法

練爸要升KARA?

如無意外應該會升
但佢自選券有得揀佢既時候應該又有下一批英既leaks 到時再睇睇

直接del撚走

得罪各位巴打了

明燈練有新目標

G持5星專，但用賭嘅

好在練緊新弓姐

新弓條腿

話說有冇人記得每個stat既上限係幾多

淨係知attack speed 係2000
好似係

佢有公告過但係我搵唔返

等湯巴嘅圖

好彩我諗住升完naila先升kara, 到時可能已經nerf咗升都唔洗升

40抽得kara專寶

thx

宜家用緊 T2-Phillop+T1-Naila+T5-Selene+T2-Frey

係咪全部升到T5先定開始升其他角?

同埋升邊隻先?

Phillop T5
Naila T5
Frey T3-T5
之後建議繼續升物理又得，你想升啲同魔隊公用嘅SUP又得，得咗

亞服WB 1%

4張券夾埋都清唔到1% 都唔知幾多血

TOP10 4張卷都未必清到1%

客咩氣

想問下T5左dps之後應該突隻坦先定sub-dps先？

亞服已死，以前清得晒唔同真係靠班俾人ban咗既課長

邊啲artifact一件就夠,有邊啲要留多幾件?
我而家留多幾隻錶；冇用果啲同面具就用曬黎升星

要睇埋你隻SUP同坦係咩先

BOE要多幾件

個個等尾刀

唔該湯巴

面具除咗升星之外留多個打cr既時候俾坦/補用，錶既話長cd既應都有用所以留幾個先，其他等大佬補充

講起boe幾時先有wb3 我諗想買多個boe用呀

WB2終於死左

就黎買到第4粒

湯巴我想請教下蛋妹應該用咩4屬

唔知V社幾時nerf湯巴
個個有問題都係問佢而佢又答到

姐係公廁4屬？

係

我合咗個一星先醒起應該留個0星

溝唔溝兔仔好

我得兩個

我發現打唔死既情況wb1好似多啲

無其他英想升咪溝咗先，有活動唔溝就浪費咗一日

有龍女同兔仔揀

兔仔做cr mvp既次數多過龍女

thanks

kara auto 完全唔得
點解睇人打rd hard 可以打咁高dps

因為RD魔防唔高

等星期一睇埋啲大佬打wb1先講啦

我想問如果魔隊簡一隻DPS去到後期比較萬能係咪都係簡theo?
用血法打到想死

好似多人練龍女 都係練隻兔仔幫下手

想問下大奶 maira jane
依3隻應該拎邊隻uw先?

你其他英齊晒?講真依三隻都唔值得用自選UW卷揀

睇你萬能嘅定義係咩
依家嘅話我個人認為係Mirianne
WB又得PVP又得推圖又得，總之乜撚都得屌佢老母

巴打想問下 仲有冇位?

答親都深思熟慮先敢答，好驚伏咗巴絲

仲以為收唔到

依家已經改左收生要求,係1隻80LV T5+3隻80LV

血法不嬲得WB1威

湯巴:又冇人睇

有4隻80未？ 今日又送2粒石要提高少少要求

真係差好撚遠喎
轉攻城模式個DPS好似停咗咁

那是假消息，只是事前預約活動是韓服專屬(大概率其他服務器會有類似活動)

係咪飛刀?我之後都想練佢 有UWUT
又好J

我依家新手得上面3隻加epis 同 蛋妹 epis 有uw
所以唔知比邊個好

係珍同maria

係，練啦，包你唔會後悔，但小心被Nerf

珍可以T5嘅，聖母想打PVP 3技小1藍就T3，其他料留返嚟升其他英先
台服應該T3夠用

台服重有冇公會收人

但係咪應該練左蛋妹先?

我而家SONIA EPIS THEO FREY

諗住蛋妹換THEO好唔好?

留住先，嗰三隻你用自選之後RUW開到又好，免費抽開到又好都只會浪費咗你張自選
因為升0上1星其實作用不大

原來reddit個post有update 全ser14號出

4隻80 1隻t5 1隻t2 3隻t1
升緊第5隻80

練巴有冇升先
無應該安全

我知得WB1威, 所以先想問簡邊隻好姐

80晒未，80晒就走2隻DPS換入蛋同飛刀推同升LV
唔使一定要快手谷T5，你隻隻T1咗得你可以推圖經關升到上80先
T8可能14號就開，到時又開90
所以你啲經水留住先，依家最緊要係唔好浪費咗推關啲經

罵錯V社爸爸鳥

放心，好似英都無

why not both
兩隻都要

好多怨氣
本身諗緊練隻魔攻型單體dps，如果mirianne都算咁可以慳返啲資源

Gr最尾隻王係唔係要入隻aoe?今日打成日清唔曬啲蠍子仔，用毒奶，gladi，roi同廢老。諗緊練隻物攻型aoe

但佢招3技打PVP其實係咪等於廢左一半

飛刀，真心講依家所有魔攻DPS最撚萬能，PVP做你敵人嗰時就最噁心

其實飛刀+吸血鬼打WB1真係不得了
血法本身技會扣血，而且就算畀你5星全套龍裝你尾嗰1分鐘都好易畀王尾
有飛刀盾保佢就容錯率高好多

得EPIS 80左
仲有公會娘未升 呢隻係咪唔急算住

我有見到上面你岩岩推薦
黎緊夠6000石應該會買
多謝湯巴

遇過隊飛刀+大奶+光法燥撚到仆街
盾完又盾，盾完又盾，畀你玩晒啦

有就升，80咗就拎出嚟插隻落去

客咩氣，隻英真心BUG

我見巴哈飛刀一星UW打BD DPS都嬴晒
早知就唔練EPIS直接練飛刀

玩左接近一年老手，放置play每日清日任想搵公會（而家個公會得20個仲要未夠打hard gr。
隊野7隻T5英，80lv超過12個。
想問邊個公會可收我？

同時求下啲方向：
T5 Epis 3星專
T5 Theo 2星專
1. 邊隻既專值得再谷上去多啲？
2. Gladi是咪放置就算、mitra比佢更值得升做pdps?
3. 以下邊幾隻角色唔T5唔得？
- phillop(T0), Annette(T3), kaulah(T3), clause(T3)
- 主要打wb刷龍，想wb衝高啲分，而家徘徊20%⋯（仲差過新手，唔知關唔關用ip6事，疾到喊）

謝謝巴打指教

飛刀3技打PVP有咩問題?
有驅散有暈有位移，彈出彈入打佢呀笨咁款
把專高星啲已經夠秒後排，痛到嘔
有埋UT仲要加傷再加攻

咁又唔好咁講，你唔課當時你邊有6000石買英

因為我見佢話對非英雄先會有第2段傷
不過應該都夠?

大奶 maira jane epis
4隻都6X lv 我想問換唔換蛋妹入好 依家推圖卡卡地

推圖呢隊好似無位比你換蛋妹

亞服入G會/3會
不過而家搞緊合併事宜
gladi可以做物隊amp，值唔值得升好難講 始終mitra物理男神，wb/gr冇人夠佢黎
annette一定要T5 phillop起碼T3 另外兩隻無咩問題

GLADI真係癲狗黎 肯課就一拳超人

0 課都可以擁有

maira 換唔換蛋妹好?
個人比較對蛋妹有愛 但係驚唔夠cc

推圖我諗maira會好過蛋妹
不過你可以睇下D大神點睇

巴打咩服?
既然係老手其實都應該知Epis同Theo嘅分別係邊，我就唔多講鳥
1.Epis講真你唔係求PVP秒人/想痛啲，3星其實已經夠用有突
你係想WB衝高就應該谷Theo(WB1嚟講)
但你仲有WB2，我想知埋你其他英專星大約係幾多同埋有咩
如果係亞服唔介意嘅可以放低ID我入去睇

2. Gladi低星專嚟講應該變咗做物理增傷，但依家Naila太BUG，所以變相Gladi唔係必要

3. 其實巴打係主物定主魔定雙修

主物就Phillop必T5
Annette物魔通用都係必T5
kaulah(T3), clause(T3)依兩隻就T3已經夠

Lag的確會影響DPS，因為你Lag出技會慢變相你打慢咗DPS會低
可以試下用電腦模擬器玩

夠有突

多謝湯巴耐心解答

4隻都6X lv 想問問你推咩圖卡先，裝又用T幾?
你依家換出換入又整多隻三心兩意只會搞到你啲資源越嚟越唔夠使
你係升就升好嗰4隻，唔好咁多心

點解個個都係打maira

搵到條片你睇睇佢打PVP咩情況，佢仲要無UW無UT，淨係用CUW都已經夠上到亞服1%

頂我都覺得怪怪地
我跟佢打

花名黎
maria > maira
jane > june
epis > epic
roi > rio

仲有冇?

好 明白了 唔該曬 湯巴

epic笑撚死

rio

仆街我睇錯做Mitra，心諗Mitra蛋妹做乜鳩

客咩氣
因為我自己當初都係花心出事，成隊嘢好似屎咁搞到差啲棄

多謝
等夠石

唔係tanya先冇uw咩 佢miri4星

所以開荒唔可以花心
升1隊就1隊
好似我咁all in theo

gun

同埋我又唔係好覺miri打wb勁 好似同epis差唔多

屌我依家先知原來物魔防冇咩用

點解冇用

亞服
1. T5: Sonia(0*UW), mediana(1*UW), epis(3*UW+UT), Theo(2*UW), selene(0*UW), Miruru(0*UW), Aisha(1*UW)
T3: Annette, clause, kaulah, Frey, Priscilla, laias, Luna
T2: Gau, Maria, Nyx, Jane, morrah
T1: bau, Tanya, oddy, mitra, arch
T0: gladi, scarlet, lakrak, Lorraine, Cleo, roi, demia, Yanne

2. Naila無換到，溝緊兔補

3. 牌面主魔，但係好似搵唔到個好既主dps，人有好多，但好似都好舊（luna, Aisha, 甚至epis都幾過氣）
Wb2暫時主dps係selene，放置play到無咩諗點砌隊打。
Wb1: Annette, Sonia, epis, Theo, oddy, Aisha, kaulah, Maria
Wb2: Sonia, Annette, Selene, miruru, gau, Priscilla, Kaulah, mediana

煩惱在有一手資源唔知擺邊隻好
刷裝都了無目的咁，solo bd都好似勝率唔高，反而id仲穩陣。邊度有齊啲野睇裝啲配屬？

5個月前唔知仲岩唔岩 但係我見好多人話撐block/dodge好過防

其實係應該話有個遞減值姐

撐雙防係打pve
特化防禦係打cr
撐block同dodge係打pvp
冇乜沖突

點加公會貢獻度

燒體/公會王入場/殺公會王(團友殺都得)

LIHKG 收呀

湯巴

痴線，咁嘅鐘數打都遇足波巴兩場

痛撚到呢

五星卷應該揀咩

深夜發現2名gay友

諗住深夜打下Offline上返M3都係唔得

你整番隻兔奶既話 就到我訓低啦

台伏有冇人掛BD70 -1

巴打訓左未，得隻t5 theo ok?

得！ 巴打game名？

Enxlo

無呢個名既 大細楷岩？

開左VT真係順好多

70BD有冇人想黎訓

epis無cc

收埋我OK? 不過
岩岩比公會踢左, 夜晚先入到

係喎，飛刀4星專
差啲畀人伏咗去買佢

飛機巴share個腳本真心正
用雷電模擬器順過nox好多

係第幾頁
求SHARE

湯巴
我覺得你都係要t5 demia
差3個perk差好遠
demia好食perk
話說波巴個隊咁熟口面
好輸過幾次

波巴隊物隊好似幾勁
練隻scarlet就玩得pvp

好似係台仔群度拎

波巴隻gladi好撚痛
正常邊有人咁砌
我係master3應該剩係見過一隊
應該係波巴黎

睇下gladi幾星專先得架

見佢呢個陣wb又得pvp又得

高星專就乜都得

睇左幾條wb片
點解wb1隻morrah坦都可以dps第一？

因為打wb1
morrah係全dps裝

其實kara開3技個陣冇得回魔都幾大件事

勁過lew喎

見人shea一隻就補到kara長滿
但cd太耐

一係就morrah高星專
一係就lewi低星專
一係就2樣都係

幻覺黎 係因為啲buff比晒morrah姐

正常唔係morrah uw高星過lew既話好難俾morrah拎晒

應該起碼要高2粒星 坦咁低攻

我想問, 4隻英都有時裝, 係咪就會有4X3%既經驗加成?

咁D唔用既英雄會唔會都有加成?

lewi好似都係帶個吸血好d
靠奶好難搞

佢被動都識吸血 我用附魔得40ls都吸得切

日服有無人BD
我ID: Zwei002

300幾件T7裝
但得返10萬 比錢我升呀

琴晚咪派咗錢

所以見靚衫就買，全部掛起佢唔著都得

有冇人知ROI既突破點加? 同埋用神速裝好D?

台伏街場d 70BD又係見你隻人仔岩岩70即踢 on9

正常 lv都未夠就打70做咩

我掛光法78 天使70

呢個係最終型態 唔夠爆就點爆 唔夠魔就t5光轉s4回魔

下次淨係出光法

另外兩個各4

點解會冇晒錢咁慘..

有折買skin平900同留返等到消石活動先買究竟點取舍好

消石活動唔係成日有

都買

點解日本仔d角色排名同現實差咁遠

見佢龍女排第一
湯巴全攻略得一星

tower of ordeals 25過唔到、唔通要高星?
打Laias + Ricardo
我有T5 Sonia T5 Epis T4 Theo T2 Frey
仲有獸人蛋妹未養起

諗緊下隻DPS練乜好，想要啲建議

而家既DPS有3星專光法(魔攻型AOE)，3星專mirianne(魔攻型單體?)，3星專MK(物攻型單體)同1星專THEO(魔攻型單體?)

手頭上有10幾張UW券同1張UT券，猶豫緊練唔練lewisia，定係將THEO把專升上3星。另外有冇需要練隻物攻型AOE?

目標係咩?

升THEO UW 可以打WB1 PVP

咁多資源
係咪台服？

10 幾張UW 券

時裝的經驗值或金幣獲得量效果要使用才有嗎?

不用，只要你買了，不管你用還是不用，都跟你一輩子
如果你想看自己的效果有多少，可以到主畫面點擊查看

湯巴真辛苦

應該會計埋個樣黎評分

成9粒花花石

龍女個奶係排第一嘅

湯丸傻撚左

亞服課長嚟

第一頁=廢

課長的煩惱

9粒石2個星期乜都有啦

大奶 大奶

對腳都係排第一
係時候成立龍女愛護協會同班haters對抗

無乜可能拎到

放心，應該得我一個

Frey個對好似大D

根據憎恨程度
你一個至少等於十個

目標次序: GR同PVP上M3，之後就WB，最後就打龍

未到課長級別，輕課玩家姐

wiki (台服)入面果d英雄評級係咪可以信 刷到有S為止?

依家冇左首抽喎,仲有得刷?

好唔忿氣
由台服開始大大話話抽左魔法pool百幾二百次
都可以唔中自己想要既野
明明已經有4樣咁多
搞到依家成日想課金課到抽到中為止
btw 點解rut pack唔抵課？

回頭是岸

課! 課佢老母

中咪抵
唔中咪唔抵

召喚非洲洋介

習慣就好

而家第一隊
Mk T5
廢老 T2
高 T2
大奶T2
係咪將廢老上T5就可以練第二隊？

另外二隊諗住入飛刀、蛋妺
另外三隻放乜好？
有雷電、烏鴉，溝緊sonia
唔該巴打

魔攻角其實係咪仲未有一隻可以挑戰到theo嘅地位？

唉屌
好唔甘心
我知架，我知一定唔會中架
課金，
只不過係俾次機會自己確認係非洲人呢個事實
但係我唔甘心呀
啲人求其都中自己想要既野
公平咩？公平咩？

施主你呢個心態好辛苦㗎，回頭是岸吧啦

命裡有時終須有,命裡無時課到有

見證一個課長嘅誕生

咁樣打機好辛苦

唔驚

我地都係分母

我都係想要既野就要抽到有 所以我抽幾次就有

接實

發泄完好好多
又係時候開乖乖儲石
迎接下次all for nothing

競技場npc係咪同tanya一樣淨係pvp有用?

tanya好十萬倍

萬能嘅湯巴
拯救我啊

你唔練齊8隻打WB2?定你要4物4魔咁

即係要練齊8隻物理先？
聽人講唔係要齊物同魔隊？

召喚G巴

如果要嚟打wb既話就千祈唔好半物半魔拎去打，唔會高傷得去邊，除非你係唔care個dmg多少就是鳩但

Oh...thx
原來個方向係咁
咁我練齊八隻物角先
方向錯曬搞到冇角可以練

即係要練齊8隻物理先？
聽人講唔係要齊物同魔隊？

ans: 你輕課無課就建議升好同樣8隻先，有資源多咪睇下你想再升高啲全隊dmg定係開另一邊升囉，但係同時間升晒兩邊我就唔建議

見到湯巴隻拳王好勁咁

隻拳王唔係湯巴㗎

波波巴架，我係畀人打到傻嗰隊

Arch 係咪多數做sup 唔係主DPS
想砌viska arch Maria rephy 但好似好低傷咁

咁tanya係咪真係好過拳王好多

買樽買到破產,有無方法可以搵下錢

啱啱走去stalk下波波巴 原來佢隻gladi先2星專 已經可以打到咁高 好撚勁

怒抽

而家開始撳, 應該要撳成日都似

160抽先有返Ｄ運，大波佬一套出

追到有既典範

真愛

除左大波佬你仲有兩隻目標

岩岩10抽抽到隻新英武,出唔到專寶

洋介巴唔要囡㗎

其實又唔係話真係追到有既
而係新英或ＣＲＯＷ既ＵＷＵＴ都想要
只不過真係抽到160抽先有２個ＵＷＵＴ 我嚴重覺得自己個帳應該係俾ve$pa單獨減左機率

都想要殺生院ＵＷ或ＵＴ既
拎黎打ＰＶＰ好似幾爽

抽到克洛專武 值唔值用6千石買佢好
十五十六緊

6000 石課一野都唔止啦，黎果呢個星期食麵包當減肥

有冇巴打可以 post 多次教掛龍個方法？

抽唔到代表你課得唔夠多

台服定左meta未

Crow個新skin好型
順便課埋佢

唔知

之前係咪有巴打分享過D用EMULATOR 自動掛機既 BOT CODE?

打坦隊先用到gladi姐，個服坦隊多，tanya打唔入幾勁都冇用

波波巴係亞服用gladi打到m3

啱
駁唔到

m3冇記錯打夠分就上到，其實唔難

咩名

有無大佬carry我過7-6hard
台服

M3真係唔難 不過都卡左好耐

"其實唔難"
呢句後面都唔知有幾多心血
利申都係M3

早知就學波波巴個隊就唔洗練pvp角

Which 好？

除左scarlet

你咁有信心洗到atk

定係你課好多想洗高atk

洗咗三十幾次
冇暴撃

cls 三十幾

咁係咪用原本atk 就算？

我冇用roi
要問其他巴打

收埋我ok?
新手，會長玩，輕課

問下除褲巴 我自己就一定係atk 180回魔其實好少

畢竟玩左咁耐點都有番一兩隻打到pvp既

日服有無BD

如果係追meta真係會追死
睇住呢排
scarlet nerf完
到通街retardo
到通街viska同fluss
2個星期就開始變

scarlet nerf左S2無暈
果期真係嘔哂血

我仲係未有scarlet
果期仲有stun個時真係好難打

召換除褲巴
我hold住個畫面

想問下刷巴打們升lv刷6-8hell 係咪好過6-21 hard
見佢會出高級覺醒料同exp水

除左dps76 其他都係68,69...
7-2normal 又唔夠刷

我都申請了, 可唔可以比我入
ID: rexjai

LIHKGG 岩岩升左lv 有最後3個位
誠意招收有意衝等既巴打們 台服14號開公會戰我地希望可以上到前少少既排名
入會條件為 一隻80lv t5 + 3隻80lv 同埋一星期消到萬8體#
希望有心長玩又有心打上前少少排名既巴打入黎一齊打拼

台服有無打拼公會? 即係人人都會落力衝既.

你嗌破喉嚨都冇人理你㗎啦
日伏都冇人玩

你地講ge大奶係指龍奶定新手奶?

自推

另外scarlet係PVP度作用仲大唔大?而家T3，有冇需要T5，定係可以練過另一隻坦?

1-8 6-1都好刷

我想問LIHKG仲有冇位收我

係咪我存在感太低, 次次問親公會都無人

frey

lihkgg尋夢巴召喚

頂你上面咪出現左 你又唔問

laias係叫龍女

佢個要求我未到

完全唔明點有咁多無限石突到T5

台服個個棄晒驚啦 仲有咩好問

課左未啊

有啊, 課都唔係問題. 係你一開始就算有石, 你突死隻DPS點突, 都唔會打得過. 一定要平均咁上先得.

我而加隻 EPIS T4 80LVL , 另外3隻就7X LVL 有突二有突一咁

你去到咩地步 唔遠既留定個位俾你先

升埋隻naila連最後15粒花花石都無埋，又要強制進入養生mode

想問埋我而家得大奶一個補,
本來諗住15天專武卷換比酒館溝緊ge飛刀, 但原來專武卷無佢份
咁專武換比大奶好無呢?

呢隻驚係要用時間黎玩架啦
你話駛唔駛平均上 其實睇你咩英

揀咗未
未揀其實你重開APP等你想揀再洗佢會彈返去依個畫面，唔使用嘢你任何卷同石
利申：試過洗洗下彈APP

日日都玩十粒鐘左右.
EPIS FREY SONIA 蛋妹

無目標可以唔用住，大奶暫時都唔需要專住既，等你升新目標再用都未遲

我講既時間係講長期玩
FREY T3夠晒啦 sonia冇冰龍裝T2住先囉
蛋妹就真係要T5啦

7次十連

2把UW 2把公廁 0UT

不過不失啦

新手岩岩開始玩
想請問下會唔會有肥料關
或者點升得快d?

你可以睇咗第一頁個攻略先

向緊呢個目標出發, 我只係唔明D人點樣係隊伍不平均情況下將一隻英T5到姐

湯巴: __ __ __ __

公會名叫LIHKG?

入左叫, 叫 可愛的小樹

全部T1，之後一隻T5

上晒T1 80lv再 t5 dps, 之後再按需要平均t埋其他3隻

算歐，試過百抽零，有巴打都試過二百抽零
雖然嗰時未有CUW同UT

試過10個10連都無一把uw

我冇試過

知你歐洲啦

我呢排都好黑 頭先又抽左2次得個吉

補多三次

多一個面具

LIHKG 仲有一兩個位

巴打們
依家我有EpisT4 sonia Frey
仲有隻光法T1 應唔應該升埋佢
仲有兩日溝到theo 定係拎佢把專武 用佢頂走隻光法

升3隻dps咁多

個個初玩都有呢個問題 隻隻都要練
玩好一隊 至諗其他野啦

岩岩好趕得切最後一日拎到fluss張專武卷

最柒應該都係我，無課仲要學人雙修

metoo

外掛?

顯示bug

nyx 不意外

Nyx=笑話

拎完張券之後就成日唔記得入去拎禮物

原本有Tanya 專寶..
岩岩又抽中多個

分解好 定 沖上去效益大？
唔該

G會有冇巴絲想要尾王？
之後搞合併就應該難啲有尾王拎

易家有機會好快啲

3會有預約尾王系統

有冇度過大奶係咪真係大啲/最大？

目測龍女大過frey，但係frey無其他花名

Gladi真大奶

而家chase最大吧

要排隊嘛
襯依家g會啲人冇乜興趣，想要就最好拎左先

卡住左TOC 24層, 打佢地唔入, 有冇心得架?

冇 靠武力打上去

Toc定too

Epis新skin大到水腫咁

TOO 打錯左

束縛衣

用緊
EPIS T5 (1星專) Frey T4 (護盾加攻) Maria 同JANE
完全打唔入...

有冇巴打帶打火龍70

洋介而家等緊chase 泳衣skin

咁都打唔入
你啲裝未齊?

而家都夠正，黑絲背心又露背肌
不過有泳裝我一定買 另外都等緊theo同發情犬泳裝

未齊, 不過EPIS都用緊T7加攻3星-4星裝(用耳環), 不過唔係公廁屬

講少左個，仲有crow

坦呢 好多時TOO唔夠打都係唔夠坦同唔夠奶

坦隻JANE 無乜輸出架, 不過唔會死, 要升? 因為連公廁武都無
奶就安全既

亞服有無大佬可以帶黑龍

陪緊老婆行街

熱到溶有咩行

係未你隻EPIS 去左後排之後比人秒左

去商場啦緊係

無呀 直到完場無時間先死, 如果唔係唔會死

台服係咪得返Lihkg同LihkGG 2個公會

亞服 有無巴打刷BD 77以上？

係咪俾柱叔食晒啲魔傷

老婆：老公我想買呢樣呢樣同呢樣

可能係, 佢地好滿血, 可以點攪?

巴打刷唔刷BD？

你T5 epis跳後排打唔死龍女咩？ 你清唔到龍女柱叔同無限血無分別

我試下, 佢好似跳左去隻兔到

頂未夠lv

話說2個648係咪都有首儲

61層除左DPS硬攻正攻法係點?

係

但係非洲人永遠都係非洲人

我想收 唔知會唔會炒車 幾點殺得?

一直以為skin唔會影響本來身型

唔計吸血鬼啦

底巴 尾王有無人收? 無人收我想收 幾點打得?

11點對你會唔會太遲？
我2個ac今日都未打，可以幫你打咁啲先

八點半得唔得 小弟11點都未夠就上床

呢個網同你地D評價差咁遠

連登不嬲反指標

你指邊隻先

評價只供參考

亞服 有無巴打BD

試下練nyx囉 第5位咁巴閉

巴打刷唔刷bd

好似叫咗好耐

笑死我
gladi排第一

叫左好耐都無人

認真呢個網仲好啲

Gladi第一
發情狗第一
龍女第一

頭三都有既

之前見到qx評龍女s獸人a我都o晒嘴

褲巴男槍5星UT

我想問, 亞克既突破點加

發情狗我自己唔清楚，gladi同龍女可能日服未經歷過佢未nerf果陣所以無我地呢邊咁低評價，龍女單講保命其實無第一都有三甲，但係佢缺點係無加buff無加傷，呢樣係wb唔會落佢既主因，龍女唔係今次cr其實龍女係連登都仲係低評價

見到褲巴係twitch出現

上次4*食1*又俾佢賭中咗

10％過

GR尾王你地點組?係唔係要兼顧單體同AOE

Link

佢睇緊台仔台姐 唔係直播

vespagife643h2x8

5支體水真係多謝晒

新弓幾好玩 不過講賤同乞人憎都係比唔上maria

咁啱用曬啲水

唔想入code

5支體水好過200萬

問一下

新個隻機械工無UWUT玩唔玩得到(唔夠信仰抽唔到專)

無ut應該都仲可以

是但啦
反正都冇乜人打

等耐啲換lor一係

但係佢個樣賤賤地
個uccu樣好正

今晚五星卷有得拎蛋妹
想問天賦點加點好
同埋佢食唔食專寶?

龍女pvp係咪都多人用？
成日撞到坦隊用，定只係低端場多？

先唔講佢個次序
物攻dps仲有咩可以入top5？

reina

我打算將來見到新弓入酒場會溝佢

過山車快d跌價啦

我都係咁話 反正有把一星專係到

又逼害Maria bb

我都係睇中左佢個賤樣
cut過幾次maria個仆街黑洞 勁爽

如果詛咒的容器可以改做6秒之後先消失而唔係一放完技就消失就正

MK

到時唔知會唔會buff

roi咪有囉

miruru其實ＯＫ

隨時nerf佢buff maria

新弓仲未取代到maria個首席八婆位

maria真係見到佢我都輸硬
睇黎要練隻tanya黎打柒佢

當年d op pvp角隻隻都nerf過 係得maria死都唔nerf

nerf tanya buff maria

天賦你到時t5左先再問都未遲
蛋妹就專寶專武都食嫁啦

T3技光暗只能二選一,
如果我突左T4, 但唔點技能,
到T5可唔可以光暗兩技都選?

我見有d forum話可以咁做?

t5可以

做咩逼害我
我見親cass leo 3坦輸硬

btw而家只有t3 同t5, t4係俾多15點你自己鐘意點乜都得

我用cass都比maria收皮

點會夠快啊

我隻cass 得5星 0裝，maria T2

點解Sonia一定要著冰龍？

T5 dark, max hp

點解d人theo 點t5光都唔點s2兩倍傷

我反應慢

你唔係秒開咩

遠離cancer角

新手幾時先有自選卷

開場就用
等maria夠魔我就收皮

咁都唔夠快？

咁個silence完左就到佢出黑洞架啦

未係囉 出完黑洞又出s2啦 CC完啦又s1啦

我一中silence 就一係不斷俾人控死 一係2秒內死曬

睇住佢出完一招又一招 我就on99咁係企係度搖頭
諗起就嬲

我經常同人撞隊，不過我cass maria唔夠人高T

男盾應該著冰龍定黑龍？

都得

PVP 食30% 傷
PVE 會點

又係我喇
Asia 服 有無巴打刷bd

可以課到t5
不過睇好多都話目標auto 70BD 強妹完全冇必要...

星期日個個出晒去yo女啦 仲打BD咩

有膠有輸出既話其他兩隻是但啦 好似係

睇你玩物隊定魔隊 兩種點法唔同 蛋妹100%值得t5

點會，我自己auto 70bd淨係蛋妹做埋補個份，正補都唔洗帶

完全唔想練男角
覺得行緊一條死路咁
主流solo70+ BD都係要男角

高星專武？

0星uw

其實有乜主唔主流
勁既女角大Q把
點會話一定要男角

用緊sonia theo annette frey
無腦solo bd72
除左隻dps係男角其他都係囡囡
我換隻epis落去都得
solo bd70有幾難

龍弓咪囡

G會尾王已死 感謝各位巴打

話時話兔奶係男定女

唔會比飛起噴火ko?

可以睇圖鑑

epis得？升緊

Epis點會唔得

著晒5星魔防頸鍊
隨便你噴
點都噴唔死
我落frey + annette既原因係全部人都有大既curse flask
冇cc immune會打好耐
我就算剩係落sonia同frey
2個人都打得贏bd70

其實兔奶係麋鹿黎 見佢INN 話係麋鹿族

尋日比隻貓弓一野秒左我後排2隻 隻THEO 3分1血開雷神吸血殺哂

點樣先可以solo 80 BD?

Dispellable 係咪即係指不能被清除

冇可能

lv90咪得囉
同我地宜家lv80 solo bd70咪一樣

應該相反,係指可以被清除

調返轉

有無爸打掛70BD?
台伏

唔夠資源既巴打 早D做金幣抽獎個成就 乜都有

唔怪得LEO解到
大波弓點錯T

得T5 THEO OK??

無所謂照黎
加我:hun

ADD了

咁蛋妹T5天賦點加?

大劍/蜘蛛/Jane/Demia揀一隻嚟上T5
上邊隻好

你物隊定魔隊

Sorry 我係咪miss 左你？ 你申左未？

我用5星英雄卷換左巴杜因覺得有啲廢
係我唔識用定點?

味申 見你冇覆 我味退公會
如果收就會退

PVP角嚟

諗咗好耐先諗到係咸書佬

有D浪費

咁打主線應唔應該用返起手牧師？

冇人理我
選擇困難

我都覺

物隊可用蛋妺？

可以

wb2都會落蛋妹

魔攻隊
另外想問一下突破禮包買完唔會RESET?

正
我見佢係魔增傷以為物隊唔用得
咁佢真係抵練

可唔可以少D option

可以 留定位比你

冇
純粹發現除咗Sonia之外自己一隻T5坦都冇

Demia/蜘蛛/Saber打PVP

瘋巴你排唔排到LOH? 我今日排左幾個鐘都入唔到場
你好似高分過我 如果你排到姐係我ACC問題

冇理由架喎 你係咪中BUG

就係選擇困難囉

上隻天使黎J下啦

viska啦
pvp同pve都得

有無亞服大佬可以帶黑龍

一於等下星期婚紗第二期
再諗升邊隻

solo緊73
你入黎訓定打

退左了 聽日申
名:nightsss